政府再唔答應五大訴求，下星期連罷兩日

每星期加一日
個半月後癱瘓香港
唔可以畀政府龜縮

今日都唔知有無3成人罷

支持 直到政府回應訴求為止

三成人請假
九成人塞鐵受影響
咁你話有冇用丫？

今日股市跌左800點

我識大部份港豬都係照返工 , 最多係遲到 , D人要返點阻都阻唔到 .
叫佢地放一日好似叫佢地去死甘